讀紅磚/asso又想搬出嚟嘅你入一入嚟

小妹同另一朋友打算喺土瓜灣/新蒲崗租屋
現尚欠一位善良好相處又乾淨嘅絲打做rm
筆直 人均$4000內
屋已有心水

同校優先

推
八月會約出嚟見下傾下先唔使擔心

巴打搵唔到rm都唔使喺我po搞事喎

Push
兩個都係絲打

做咩唔住hall

絲打們睇路
除非你哋想一次性交一年房租

咪喺 都諗唔撚明 貪咩

無hall住囉
唔係year one

pmed
利申：小妹好靚

我讀太空 rm讀poly
但兩個都住好撚遠
所以搬到出九龍已經好開心
況且都係budget問題